2020 年其實除左有東京奧運之外，仲有杜拜世博

呢排小弟睇過呢個Post

杜拜係咪呢排多左人去，見無線都介紹

覺得好奇怪
照計呢啲比較冷門既旅遊地方
唔知點解CCTVB 不停咁 Sell 佢

後來搵下搵下先知今年除咗有東京奧運
係仲有杜拜世博

杜拜世博應該係十月尾就會開幕
UAE 宜家有最新應該有74 個確診武肺
應該個政府都好撚驚同東京奧運同一命運
成個Project 已經駛咗 AED 33 billion
大概係 HKD 700 億
加上宜家油價不停咁跌
油王國啲經濟都麻麻地
如果個世博要取消既話實玩完

小弟幾年前去過杜拜
佢哋已經係不停咁起野去迎接個世博
最出名既就係
全世界最高大廈 Dubai Creek Tower
全世界最大摩天輪 Dubai Eyes
個政府已經駛左好多錢係旅遊到
（可能都有俾錢CCTVB)

至於宜家既狀況係點可以睇吓

大概同日本政府差唔多
都係同 International Bureau of Exposition 傾緊
睇吓駛唔駛取消

至於大家最想知既UAE 政府奶唔奶共
下面一幅圖講哂

Push

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

油價跌係班中東佬增產逼俄佬重返談判桌，關經濟撚事

世博順延難度比奧運低

奧運要就其他體育大event

杜拜冷門

中東佬大把錢 who fucking care?
另外巴打話杜拜冷門我當堂嚇一跳 然後得啖笑

對比日本韓國歐洲泰國來講算係
大部分應該都係轉機客
係杜拜玩兩三日

最快應該係歐洲國家盃....

油王國會怕蝕錢

宜家隔離post先話油價開始跌
其實杜拜係無乜石油
要靠大佬阿布扎比來幫佢
宜家油價開始跌
可能阿布扎比都難啲救到佢

Btw 杜拜其實都好多香港人去
但係對比其他好熱門既地方
佢算少啲人去
照計CCTVB都係sell 星馬 日本 泰國 台灣 韓國
平時好少sell 杜拜
宜家 sell 到係幾個節目都一齊係到sell

杜拜試過金融危機

石油產業佔UAE嘅GDP大約3成 佔杜拜得1-2%左右
雖然無石油收入杜拜都唔會死 但無遊客到訪就肯定死撚梗